Een onbeleefde geklepper van voetjes van de vloer en vier ruwe mannen in red caps, gewapend met sabels en geweren, de kamer binnenkwam.
"De burger Evremonde, genaamd Darnay fietsen," zei de eerste.
"Wie wil hem?"
beantwoord Darnay fietsen.
"Ik zoek hem.
